作为中华儿女，我反对俄罗斯侵占中国神圣领土！！！！！

我们几时去俄罗斯大使馆组织示威反对黄毛子？？？

piesh

1. 叫劉夢熊搵平時保開釣啲阿叔組織帶頭示威
2.喺youtube twitter組織文宣宣揚俄羅斯侵佔中國領土
3. 嘗試喺新浪微博宣揚俄羅斯侵佔中國領土

721 黑社會

dream bear，阿牛，到你地出力嘅時候了！

呢次歡迎舉五星旗！

pish

[issh